KAWS Holiday

炒唔炒得起？

得毛巾賣晒
隻公仔重未賣完
利申:買咗公仔諗住放屋企

Lm

件TEE......
大碼都咁撚細件

71cm長, chest 55cm

過米八, 基本上著唔到
排骨仔就得
有肌肉同埋有肉地既米八以上 一定唔得

上次中左伏 平時著開s 買左m都窄窄地

不過我香港版NIKE都要著XL
呢D真係冇緣

收到shipping email 未

隻公仔hkd1440?
仲有邊有得買可以ship去hk

clot 肯唔肯?

我1700放
tg xy123212

等下人放 遲啲會好多原價

我1500放
現貨即日可交收

我1000放
有意pm

1000唔係蝕本咩

1600 賣曬比鬼佬了